有冇ching 可以講下買26新車成個程序係點？

小妹第一次買新車想知成個流程係點

咩牌子

sb

husky

男人老狗叫自己小妹

推

俾錢 車牌 身份證 住址證明
等車行搞
可以有咩流程?

保險個D?

你對間車行有信心嘅話保險一樣可以俾佢搞埋

保險唔爭得多 比車行搞埋
地址證明仲可以後補
準備定eps hkid就夠

3次買新車經驗

係呀
架車行有生意佢地自己會搞掂
我學仔出忍400 都係咁玩

係落訂個時整埋，定間野到左貨先再整架??

屌你，你準備錢就得
其實冇野好問
你諗掂新車泊邊先啦

你出錢你係老細
佢乜柒都會幫你搞曬啦

好彩問左你地姐，我屋企有花園泊，又唔係咁擔心

咁有錢但成個死傻鳩咁
都唔知點生存

on9仔

1）你要準備 車牌 身分證 訂金

然後佢會幫你搞晒 保險 出埋牌

再通知你去拎車

想問下如果未有學牌係唔係要等埋學牌先得定比左訂之後再攪都可以？？

行入去搵sales落訂.會俾曬運輸處同保險野你簽
住址證明.錢.ID.車牌. 要供既話帶埋糧單. 啲野無帶後補都得.

push